有冇人好似我咁會因小事而開心

去大學canteen 食嘢可以任拎紙巾

絲 ？

有人whatsapp我

有呀，例如有人正評我呢個comment